［解毒］可唔可以救下我屋企人

想求啲藍絲都會入到口嘅解毒YouTube片，
每日keep住sd返一兩條keep住解毒。

屋企人全部深藍，
連我90後阿哥都係。

最攞命係佢地上網睇啲藍絲片就覺得看透世事，
我已經奮鬥咗半年，
單對單佢地都係冇聲出駁唔到我，
但我阿哥又會再私底下比啲藍絲片佢地睇之後再圍爐。

求片。

咪又係黑超小馬何志光華記

太長啦，
上次我段嘢打長少少佢地已經唔睇。

send 燒山d片比佢地
燒山係老人家，佢講野唔完全偏得晒去深黃
深藍會易接受到好多

再唔係就send 何志光d片分化佢地攬炒

燒山？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

全部都未聽過，
我轉頭睇睇，
thanks。

燒山上次話叔一燒係假之後比屋企人blacklist咗。

4大深藍 kol都唔識？

呢堆全部都係藍絲片你梗係未睇過啦傻豬
得何志光係有d 價值，因為深藍睇完會批鬥返深藍

阿哥都藍？狗黎？

燒山上次話叔一燒係假之後比屋企人blacklist咗，
何志光我轉頭睇下，thanks。

佢道左歉 有錯就認左
唔飲藍屍作新聞

藍屍4天王嚟喎

屌中伏，何志光我睇下先。

陳怡。

e幾個藍到黐線
睇燒山la,易入口

屌果4個係深藍kol來嫁
講緊d片主要都係呢4個到流出

呢個唔入流

我都唔明，
睇幾篇facebook就當自己看透世事好撚難頂。

講緊佢屋企人d片呀

我屋企人睇芒向新聞

我轉頭揀啲短啲嘅做第一擊。

想要民主自由嘅全部同我入嚟

睇過啦 深藍頻道來

Push

裝咗有線未

搞唔撚掂。

每日買份蘋果日報放喺屋企

我上次轉港台比老母屌到pk。

他有對叔一燒單野講sorry架，同埋都有講話不支持燒人，你可以比你家人睇左先

好，thanks

下禮拜香港對中國隊，問吓佢哋支持邊隊

燒生啦

自由之夏比屋企人丟撚咗

仆街

好撚正㗎聽佢睇完Facebook文章之後講經濟。

冇得搞藍屍基本上冇人性
你努力讀書啦
有能力真係唔好唔捨得
你記住你死左佢地一樣狂賀
你比人姦屋企人仲怪你搞事
唔係照顧你長大就大晒

好撚難買。

何志光

90後都藍...
真係垃撚圾來...
我就幫屋企人下載左RTHK app
已經變左係黃

藍定紅？

我明啊，有啲咩事佢地都只係話，
你唔好彩囉。

藍，偷渡落嚟。

所以真係好好讀書 你屋企中產？

問下佢地揀共產黨定揀你

點解要救?
你只可能救到你自己,你救唔到其他人. 其他人都有佢選擇嘅自由.
最簡單方法就係坐五月花號出走.
藍屍通常亦有佢道理: D細路搞搞震,家下已經天下太平,唔知佢地想點,有事嘅時候連累屋企人,要用錢未又係問父母..........五大訴求全部戇撚鳩的.

因為即使係藍屍都心明,果D所謂POPO,裡面有幾多係真係有委任證架,唔SHOW又無編號,未就因為裡面有大量武警甲由囉. 咁點獨立調查啊?

公屋撚

對住藍絲圍爐好撚谷氣。

蕭生勁多片
認真唔錯

冇㗎噃。呢啲人通常生活上被欺壓，做野做唔掂，成日俾人屌。簡單嚟講，即係冇撚用嘅人。

但冇撚用得嚟，又好想證明俾人睇自己見解獨到。所以成鳩日同班自己友吹到幾咁撚厲害，見解幾咁精闢。

呢啲人冇得救。

絲打, 我明白你, 我全家紅,
紅到覺得TVB唔夠紅, 要睇33台中央电视台
已對家人絕望, 但求唔督我灰

樓主識唔識玩架
偷偷地用佢地youtuber/fb ac block曬所有藍絲page 再like黃媒
要清手機上youtube紀錄 重裝 清左堆algorithm數據 睇得多藍絲片只會push更多比佢地睇
最後 比佢地更藍更紅 提出送佢地去大灣區退休 拎毛語錄出來背 食飯就拍檯話佢地唔夠愛國 做咩唔飯前祈禱感謝其共產黨賜我飲食

我父母都係。要我老母屌醒你屋企人？

好好讀書 放棄父母 唔好覺得自己冷血
藍屍冇得救嫁

痴線 九十後藍屍

我父母手機已經清曬㗎啦，
係我阿哥會再私底下sd比佢地。

rthk港台

神駒把聲對老嘢好有感染力
特效藥嚟

盡力啦，邊救邊心淡。

冇諗過救
今次仲話拉左炮台山啲手足 好撚開心

點屌法。

YouTube search 高清本土台

Er....你意思係講啲咩定點？

當年D人上五月花號,你以為全部都係全家一齊走咩?
大部份最多只係伴侶+子女,並唔包括父母,兄弟姐妹.

我自己都有聽。

推呀

開始睇毛語錄 學野順便批鬥佢
叫佢死去大陸做野 手機電腦唔係買中國牌子就屌柒佢唔夠愛國 日日屌

721片呢？

please share your family view point

聽把聲可能係以為係差唔多年紀嘅阿叔嚟

廣東腔有第三者feel多啲親切感

小心自身安全....

屌個條友五毛嚟

咁辛苦碌落黎都睇唔知中共有幾垃圾
搵番啲深黃既新移民提下佢點解要黎香港

721 = 你地搞事先，無辜嘅人 = 唔好彩；
爭取民主自由唔緊要，唔好阻人返工；
暴力就係唔啱。

都成6個月 無希望㗎喇
已經安裝咗now tv ，入咗youtube account 清record follow 黃channel ，但佢哋會自己揾番藍絲片睇
叫埋佢哋番大陸住去大陸醫院睇醫生 跟住就話你不孝叫佢番去住做乜
你講乜都話你太主觀 唔認清事實 讀書讀到俾人洗咗腦 又俾人利用

我可能有計 我阿媽以前都藍打左好多針變返黃

唔肯睇唔肯聽
點救...
你要救人都要個人肯俾你救

咩針。

唔係收錢就係洗腦。

過黎同我住

以紅制紅。

作佢講果d係廣州話

勸你放棄治療算喇，我都放棄左救我老豆。

佢地鐘唔鐘意錢？

90後呀哥都藍
好奇佢咩背景

90後都藍應該冇晒朋友

要睇係唔係利慾系還是穩定系 愛字頭 定係怕文革怕事撚

廢青日日打機台灣網友圍爐。

無知果種都話有得救
深藍呢種除左比狗咬之外都諗唔到有咩方法

建議樓主努力令到自己可以獨立先

D狗係90後

技術問題技術解決

Ultimate loser

再見招拆招

please share their background .

一步一步黎
黃子華棟篤笑D舊片先

叫佢清路障🚧
畀勇武教訓下

咁似我屋企
Btw我放棄左了 手足 離開屋企應該係最好嘅方法啊

Facebook like黃page 新聞

老豆老母有錢就扮乖仔等分身家
冇錢就斷絕關係

以為自己識好撚多嘢，
鬼佬=懶正義搞事，
暴力=錯，
普通打工公屋撚。

睇嚟好多人屋企都係咁嘅慘況。。。
不如你試下學你嗰個90後嘅阿哥咁，畀啲黑警開槍殺人，使用暴力， 英國領事館嗰位畀人送中嘅simon cheng...

再幫佢哋follow曬啲黃絲youtube channel睇下幫唔幫到手 , 要改變冇腦藍絲嘅意識形態真係有啲難搞

試吓呢啲有冇用？

其實我從來都覺得
深藍左 都唔會變黃
變黃到既 就唔係深藍
反之亦然
片真係大把 港台果D都夠
睇到眼濕濕我最記得都係吳傲雪中大發問會
果日既第二朝搭車聽到佢講都忍唔住流馬尿
之後已經唔敢睇第二次
仲有一次係一個女仔公開記者會講被黑警點樣用性暴力 果到又係痴線 不過係直播 我唔記得片源
至於黑警濫暴各種違法野真係多不勝數
有個網係齊哂
如果你自己搜尋哂咁多片 加你自己遊說佢地都冇結果 咁就算吧啦

冇用啦，英國送中佢地覺得真叫雞，
其他=你唔搞事咪唔打你，
冇搞事被打=你唔好彩。

bookmarked

thanks！

I know that feel，見過咩tvb都係用黃媒d片不實報導個d，你就知道真係無得救
但你呀哥做乜9？
give u a big hug

買本毛語錄比佢好過 問佢跟毛主席做野有乜問題 毛主席死左就無人聽佢講野 係咪想我批鬥你捉你去天安門廣場對毛主席畫象下跪

燒山啦

咁唯有得閒帶佢哋行下多啲黑警嘅地方，等佢哋畀人打鑊金( 雖然呢個概率真係低到無論)

易入口睇頭條新聞？

其實我都好撚希望

頭條新聞

其實勁既咪自己整個合集
7218311011111
越痴線越係視覺衝擊最勁個D擺哂一條片
日日播 仲要個合集加D恐佈音樂
咁就完美
不過深藍一句睇唔到唔知 就解決
所以我真係慶幸自己屋企唔係深藍

我覺得可以YouTube subscribe 堅庭
個youtuber本身就係中學通識科老師，藍絲一般黎講對老師呢啲所謂權威較受落
同埋佢每個惡法（國歌法/逃犯條例）都用左啲好淺白嘅字眼解釋左正反兩面理據
聽落好中立持平，但經佢咁樣詳細解釋完更加顯得政府本身施政係on9

以前有冇睇開熊仔頭，以前啲片唔關事，但又諷刺到時事，潛移物化。當然，唔好做得咁明顯

佢地睇唔撚明。

屌咁啱既 我90後既阿哥都係藍

幫你屋企人報定名光復後安樂火葬啦

可能fd嚟。

推薦香城守護畀你父母睇，係專用長者片去反洗腦，但近排冇咩更新

咁黃子華咪仲唔明，不過都可以當休閒睇下

越來越覺得籃絲腦殘，冇良心，很難求。
樓主不要同化。

帶佢地去食煙俾警甴打一身就醒，依個方法都有效！

燒山啦，唔係講笑，易入口

算數啦，雖然比較難接受，不過佢真係冇得救

蕭生啲片

大馬华人，紅点传媒，偽中立，呢個先搞死人多，D歪理好有組織

推

算啦 無撚得救
佢睇完咪好快唔記得
然後走去記返啲藍野

工作？例如：身邊是否多藍屍 ？ 例如我阿媽做清潔

你阿哥是否有參加童軍？工作是否要合作強紀律還是讀書中？

家人幾時到香港？ 例如我阿媽文革後 還是64/97後 還是一直是香港人 ？不同時間有不同記憶好重要

另外手足你係讀書中還是工作了？

不同職業不用背景有不同方法分解對立

讀理科就更易入手

我覺得應該要搞掂你阿哥先

服務性行業，身邊多藍絲。
阿哥廢青一個，收工就打機同其他網友圍爐，
家人應該2000年左右到香港，
我讀緊書。

解決佢容易啲。

你個藍絲90後阿哥究竟點係佢圈子生存？
冇朋友？毒L嚟？
利申 90後 識嘅人黃多 港豬都有d 但冇見過藍

你阿媽算唔算愛字頭？ 慳家？大洗？
你阿哥學歷？中五如果係好易搞

日日打機同台灣網友圍爐。

仲有六四睇法？

搏命賺錢咩都唔理個種，搵到錢=叻。
係啊得中五，日日睇Facebook覺得自己好撚叻。

學生搞事，學生暴力先，然後被鎮壓。

我老豆老母都係咁 求救x2
仲要唔小心比我偷睇到佢部手機D藍絲片
話係美國嘅詭計
話D學生比人洗腦 跟手話我有情緒病
呢種程度係咪無得救

樓主心地真係好，藍到入血都仲諗住救

九十後都藍，真係死咗佢啦

簫生

蕭山

趙博士

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

城寨?

thanks

白兵

每日18:00 和你展
工展會

佢講野好溫和同理性分析

國語解毒頻道

廣東話會好啲

試下睇老燒or D100？

我懷疑個弱智同事係咪樓主阿哥
日撚日廢up 多過做嘢
又話人收美國錢先組織到咁多文宣同買到咁多gear
條友仲要有女朋友
正戇鳩仔